點睇香港人揸車打尖？

揸車排隊入停車場，排隊過海，總有d 人係最後一段路先cut入黎。但現實生活排銀行，排餐廳就唔會有人插隊？
係咪係架車到會變左型d?

我憑我自己實力攞個位 有咩問題

係交通工具入面未必會有正面衝突
面對面大機會比人屌

你有本事就撞鳩我

真係成日都有E 人甘無品

但大部份都係明顯打尖啦

入*

的士佬完美演繹

有時真係唔熟路去到尾先醒覺 自己都唔好意思但唯有硬住頭皮慢慢涉返入線 但的士我估就大部分專登嘅

通常都閘鳩啲仆街

現實排隊既規矩係真係唔可以打尖，但揸車只要路面係虛線點解唔cut 得

你推貼d 排咪唔會比人打尖囉

寶馬撚都係

個啲撚樣真係好無品

就係囉，如果唔想人cut 點解唔畫實線或者放多幾個雪糕筒

甘你老母

所以咪有好多鬥頂鬥到撞左囉

重點係有時你唔俾佢硬cut佢會阻住隔離嗰條線
有時都廢事隔離都塞埋就焗住俾班撚樣入

地下唔係實線就仼人cut

想講好耐，香港人好少打尖，但一渣車就個個都驚執輸係咁打尖，都唔知個反差點來

現實生活你排隊打尖都唔犯法，照你咁講應該人人都可以打尖。

虛線係設計黎 比人打尖
佢可以成條雙白哂佢 但唔會咁做
因為會倒灌排隊 影響埋三條線

地下咁係實線，插有咩問題？

地下唔係實線一

始終係車入面你唔會知佢行錯線定專登打尖，我一律當佢係行錯線後知後覺想cut返入黎，盡可能都讓下，比著係你發現行錯線都想有人肯讓一讓你啦，cut唔返等又塞住後面，唔等夾硬又兜到好遠，香港人放輕鬆啲揸車啦 差果十零秒洗咩勞氣

有禮貌比個五，知道係唔熟路行錯路，或者望個樣唔算串串共就多數讓
擺明係打尖嗰啲仆街，或者不可一世係都要鳩插嗰啲就唔讓
然後如果佢插左我後面玩啄尾，我就間歇性急dup

我試過結果唔好意思去咗東隧

的士狗就一撚定係特登
我貼撚住屎忽都唔撚讓

冇錯
喺架車入面冇咩可以做
開聲屌？對方聽唔到
撞鳩佢？對方多撚謝你添

今日先閘撚住隻打尖的士狗
前面已經有三架專登貼哂線，慢流唔俾佢cut （前面嗰架都係的士）
佢閘埋黎嗰下已經同我架車得返一隻手掌位

後面嗰架都最尾都俾佢cut到

其實大家只要齊心慢流就可以唔撚俾佢cut
的士狗覺得難cut 慢慢又就肯排返隊杜絕呢啲情況

佢要攝咪比佢囉
十零廿秒姐
少好多爭執

行車

車輛應在行車綫之間行駛（由白色短虛綫劃分的兩條或多條行車綫）。除非有意超車、轉右或超越停放好的車輛，否則應在左綫行車。

在接近危險的地方，可能有危險警告綫代替正常的行車綫界綫。除非情況安全，否則不得轉換行車綫。

如非必要，不得隨便換綫。如駕駛人必須轉駛至另一條行車綫，首先須留意這樣做是否安全，並須緊記要用倒後鏡觀察後方。如可安全轉綫，須先發出信號，並須確定不會逼使其他駕駛人突然轉向或減速。

遇到交通停頓或行車緩慢時，不得為趕前而強行切入另一條行車綫或超越前車。

ohh...寶馬撚真係要睇下

真心唔覺
就算真係咁做
都係代表呢個人冇品

行錯都係冇品

琴日先係廣東道chanel門口個燈位睇住有條撚樣打尖排隊上車場

我通常真係要cut會俾番個五蚊人

咪錶打尖，勁仆街

俾人打得尖多，就會想做打尖嗰個

其實我冇乜所謂仆街嘅
你閘我閘人
大家技術好
其實閘下閘下先至快
最怕的女人揸車
閘住你比隔離過

入停車場等錶位一定排隊
朝早番工一定打尖

乜原來只要行錯路，就可以揸車排隊入停車場，排隊過海最後一段路先cut線打尖
學到野

普通車都算 的士狗一定唔撚讓 佢地無可能唔熟路

啲的士狗真係痴撚線，所以10單關cut線事嘅交通意外，11單同的士狗有關

新城市入8號仔 ，東廊西行入告示打

夠guts可以渣貼啲前面果架
邊個撞邊個都未知

見過人打尖加唔打燈

有邊度打尖勁得過繁忙時間嘅加士居道上紅隧

兜一兜尖東梳士巴利道喺理工屈番轉頭會順啲
但未必快咗
咁算唔算打尖

渣華道 ICAC 上東廊入東隧
單白合法過哂老銅排隊車
咁算唔算打尖

😨😨😨

仲有巴士佬行巴士線打尖

窩打老道入獅隧
太子道東天橋去旺角
跑馬地上橋入紅隧
成班人唔知做乜靠右
左線全空
乜唔係話如非超越前車靠左行駛？
窩打老道假假地都叫做一號幹線

你講嗰d都唔係行錯路嘅情況喎

個位後數俾返你

我會舉個5蚊，反正爛車一部你咪搞

九龍城天橋都唔失禮ga

我揸車唔鐘意打尖，寧願塞下車慢少少，但有時趕時間冇計焗住打尖，會比個五比耐D。

我多數唔比班仆街cut，仲要龜速慢駛行過，仲要啤住佢⋯⋯條友多數火起，係車入面係禁爆粗，佢出中指我會開窗中指回應佢～

班仆街真係好自私，好多時條路唔係特別塞，塞係班仆街打尖攪到兩條線都塞到爆⋯⋯一個紅隧快線autotoll..另一個就係東區走廊入東隧。

理大對出上加橋都唔弱

係 最緊要緊狼死就得

紅隧過港島右邊線大把

好多時嘅車龍就係因為有班咁嘅人打尖

有車龍 - 要打尖 - 打尖 - 車龍越黎越長

我紅隧出嚟要上加士居道天橋 點樣唔打尖呀

你應該兜番去5號幹線起點先cut入去
我明明行哂成條啟德隧道嚟排隊 你班撚樣就喺紅隧cut入嚟打尖

我趕時間最後先插入，唔趕慢慢排，有人插我照讓，就係咁

樓主點睇加士居道天橋
邊度cut起先唔算打尖

兜去土瓜灣
由新山道入隊尾排
咁樣就會俾人話打尖

蕪湖街佛光街入都唔保險
有機會打尖

觀塘道上橋都可能會打尖
兜去鯉魚門開始好啲

香港揸車用google map帶路準唔準
我喺加拿大用 喺公路我行緊邊條線佢都知